人人戴口罩，是否令cctv難以監控巿民，造成犯罪率上升？

2020頭半年罪案數量明顯比2019同期增加

人人戴口罩，係咪令人犯法後，難以追查？

示威係2019，但2020罪案數字比2019更多

即係多左8000單罪案，係清算班8000個示威者？

拉示威者 屈示威者
但未計入匪軍殺人